而家netflix同播韓劇, 係咪真係削弱到tvb

呢幾年間studio dragon製作d劇比哂netflix來播?

唔係而家玄彬,李敏鎬d劇去哂mytvsuper到